（721）yoho出面有人叫左聲「死差佬」比狗追幾條街禁低拉走

真係cls不能麻木

人神共憤

推呀

推推推

推啊

偽軍係咁

推到班狗仆街

唔好玩命啦

真 打自己人就好威 對外就狗咁

Push

痴線。
雜總？
唔屌得

屌一句都追九條街 自立辱警罪

push

日後俾人清算個陣只會兩面不是人

推撚到要私人檢控

仲幻想緊有得清算佢地

所以垃圾就係垃圾 濫用權力 eq又低 所以大家小心 隨時好似顛狗咬人

唔係我地清算
都會俾對家清算
唔通你覺得支共真係信得過呢班講廣東話既人有槍有炮咩

用擬人稱梗係嬲啦

有信心跑得快過野狗先好撚狗 唔係會俾佢咬

推

真正黑社會呢啲

721

黑狗行私刑

抵死架，二戰嗰陣你都唔會喺條街鬧日本皇軍啦，冇就地正法你已經好仁慈

笑死 條友跑得咁撚慢仲敢嗌

好過你隻賤種留喺屋企乜都唔做啦

推
但各位巴打一定要操好體能

學下靚坤

確診左先好出去同班瘋狗玩丫嘛 蠢閪

賤種警狗皇軍

有精神病既人先會咁大反應

利申：藍卡＝白卡

而家張可森伍健健果幾位區議員 俾狗叫走 走緊果陣又圍起佢地ss 而家又話佢地再唔合作就阻差辦工

痴撚線犯左乜野呀屌你老母

畜牲都識打字

又以言入罪

辱警罪

告佢咩

靚坤唔夠啲狗黎 啲狗拎正牌

叫. . 學靚坤點樣反制大佬b

用國安法拉？

而家發出告票cls

唔應該咁叫，應該叫警黑一家親

721警黑合作
齊穿白衫斬市民
已成事實
大家要做嘅事
就係叫pompeo將3萬5黑驚全部列入制裁名單
永世無自由！

推上國際

pish

而家拉人邊到洗講罪名 最慘條片影唔清手足個位

縮返入你老母隻狗西到啦賤種狗

[營救理大及多項案件共至少68名手足]7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

果然係死差佬
全部都該死

遲d嗌狗都拉on9

痴撚線
自行僭建辱警罪
成個香港都好撚嘔心

心都寒
仲係唔係狗？

死差佬 我屌你老母呀

Tui

成班罪犯
恐怖過恐怖分子

催眠自己話市民使用暴力歐打佢耳膜

實際就係懦夫濫用裝備同權力歐打不喜歡的人

死差佬

Push 721

好嬲好嬲，崩口人忌崩口碗

拎住西瓜原來係犯法

成班死癲狗

今晚都係癲撚左 啲記者都俾人狂出告票

嘩大核彈呀

tui

2209 於又新街中槍既伯伯，我地見住本身拖住隻狗，只係嗌左幾句死黑警。防暴行前，槍口對住頭，距離得一個拳頭位，糊椒球槍直打落個頭到，阿伯倒地。當時同行所有防暴呆若木雞，應該係無諗到佢地同事會咁做。

屌，痴撚線

retweeted

有冇片

白衫渣木棍先有隱身能力

對號入座

Pusj

其實唔應該跑走,你跑佢地反而會合理懷疑你,可以粗暴咁制服你
你唔郁既話 佢唔會太大動作去制服你

召喚中環男人比速龍rider kick.gif

其實衰撚過公安好耐

headshot

你估鬧人無代價?

警察做得好
咁先似721家嘛
一早知白衫實有你地份

cls黑警一日癲過一日冇人性㗎

呢個應該係蛋蛋live，唔知係條片咩時段

好嬲好嬲
有撚用咩

屌一句都頂唔到，eq 同iq 都低

推到有片

有冇片!!!!!
真證據可以煲好大!!!!

事實的陳述啫

原來送頭師仲未絕跡

唔會麻目

黑狗

關於2209又新街，一名伯伯被胡椒球槍近距離直射頭部一事
好多人問有無片

由於當時成件事發生得好快
在場未有記者
得幾個市民包括我地兩個義工親眼見到
當時佢地都係剛好在旁食緊飯而目睹事發經過
所以我地手頭上無片
十分抱歉🙇🏻‍♀️

但假如伯伯需要我地做證，可以聯絡我哋
我地一定會全力協助

——————————

跟本唔洗走，以言入罪

不如直接屠城啦

死黑警有鬧錯你咩

輸了..... 警權無敵

推。。。。

仆街 推

死黑警

班狗跑咁撚慢都可以追到佢
又唔做運動又要撚狗

制裁班仆街呀

咩水

721阿旺

推呀
幫手認人

真係唔係搞分化
講左好多次屌狗都要睇時候
削敵一百 自損三千
單拖屌狗好大風險

成年過去
唔好覺得佢地會跟咩守則做嘢
佢地做嘢嘅底線就係無底線

所以
點都好 今時今日
唔好亂咁屌狗

國安法既威力
條路你地自己簡咖腥港人
上年7.1 唔成立臨時政府啊麻，搞到班手足死既死 拉既拉
你地都有今日啦

推到佢仆街

放低1皮先

笑死 你老母弱智仲敢生你個弱智出黎

跑速低真係唔好夾硬嚟

sad but true
大家撚狗前真係要plan定路線
而家啲狗操得好fit
仲要而家少咗手足埋伏
啲狗冇以前咁多顧忌

由此至終佢哋都冇跟過咩守則做嘢
只係而家少咗勇武手足
佢哋要交差就要搞埋啲和理非手足

推，死警犬

入唔到罪，班黑警純粹發洩

死差佬根本唔跟規矩做野 有牌爛仔 香港有辱警罪？定博個紅官嚟個官官相衛亂鳩咁判

推香港獨立 唯一出路

訓左成年呀

黑警+狗官+太監=曱甴集團

推到啲狗仆街

冇智慧

吊佢老母死黑警!

可以有咩罪入到

下次你直播試下thx

唉。。

屌你老母臭閪啦
露撚哂個餡
又廢一個acc

你估捉人冇代價?

又冇犯法 有咩代價？

鬧埋你都仲得

一個po 引哂啲五毛狗出嚟吠

crazy popo

抵 送頭

跑得咁撚慢都好意思屌狗
預咗比人屌
全民運動講撚咗成年
有幾多人真係有去運動

通常都係啲p牌仔留啲咁說話，我屌你老母又浪費一個ac

真嘢驚比人講
玻璃心與偉大的祖國connected

真係無性

on9 ,屌下狗都唔得？
打壓言論自由？

得 無話唔得 你都去屌下不如
咁簡單道理都唔明

死差佬 死差佬 死差佬

又有料可推上所謂國際打J了

，

得 你屌多幾句都仲得
不過跑得慢會比狗咬姐

得
不過隻狗一樣可以追住黎你打
佢係打壓言論自由 係要你驚 咁點?

所以咪要屌完狗 又跑得快過佢等佢捉唔到囉

笑死 個男人都無犯法 鬧死差佬叻嘛
d狗咁都用力跑用力追
最後返到狗屋又有paperwork做
無得unun腳 嘆冷氣 好似平時咁等放工

街唔講得野？
係度講囉
屌你老母死黑警

痴撚線
白衣人拉過未
拉巿民咁落力

唔相信有反撲嘅一日點解要繼續？

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

黑警 冚家剷 不得善終

納粹都會仆街啦
蘇聯都會解體啦

之後要組隊追捕班仆街先得

cls

隻狗： 走乜撚嘢呀走

你跑得夠快你屌晒佢祖宗十八代乜都得

警甴

點解要跑 犯左咩法？

癲狗就係癲狗

黑警
無錯喎
即場示範

其實唔係佢嗌
嗌嗰個跑得快過佢
佢見人跑自己又跑

㩒錯不推添
推翻

憑咩野拉 犯邊條法？？

狗

告到D咩?

自我剦割

Push dklm On9 popo

香港差佬

屌你老母仲走！死曱甴

仆街狗

樓上住戶叫又點捉呢？
成棟樓都無人叫
香港人啞撚咗
武漢人都敢叫
假的假的假的

叫聲死差佬就追足你9條街
叫聲死黑警就胡椒噴霧射頭
癡撚線警畜
捉賊又唔見咁撚勇

唔係隨時係每分每秒都係

就係班撚樣搞到自己收工果陣衰過過街老鼠

我都覺。。。
人地咩咁多嘢
咁遠都追到你。。。
老實講 有做咩運動 已經跑到好遠。。。

推!

事實係一條街就比人追到 真心 要練吓

先撩者賤 抵啦

其實我就係喺前面負責屌狗嘅手足
估唔到畀人拍咗片
班黑警好粗暴 寸柒加大聲 ss手足 街坊
我嗰陣忍唔住屌咗兩句
(上年721 個日唔係好威咁入返警署stand by咩)
之後就追撚住我
跑撚咗三條街
被擒嘅手足
I'm so sorry

通常公屋垃圾黑警先會咁戇鳩

跑得咁慢

邊撚個同佢地自己人

成日都講

屌果下自我感覺良好，但屌密有閪用咩

咁樣送頭我覺得直頭on9

不過好彩佢企頭排唔駛累埋其他人

曲？

打平民

直過你屋企把間尺

咁你覺得屌完狗感覺良好嘛？

我代表手足多撚謝你

手足你又去咗邊撚度呢
我喺度嗰陣差人先會濫捕？
市民喺隔離觀察住警察執法 有冇濫權
手足畀人截查緊嗰陣 畀人屌曬老母咁
唔出聲提下班狗 係公僕嗰啲
佢哋只會越嚟越過份
越來越多手足遭殃
no offense

下次應該係街度SET D 陷阱
夜媽媽, 一條魚絲係頸既高度

咁問我都叫offense

原來要屌狗先證明到自己存在

屌完佢就唔會濫捕？

有到現場

其實唔駛周圍同人講，唔通個個出左黎都要同你報到咩

諗下上面話你既野啱唔啱先啦

No offense

屌 要打卡我洗閪要係連登廢噏放灰？
我只係想澄清返嗰陣發生咩事
狗唔撚係淨係我一個屌
睇/ 聽番段片啦
背景屌緊狗嗰個係阿伯嚟㗎